詳盡分析［17-18英超排名預測］

1. 利物浦 ：天下武功唯快不破，利有沙拿文尼兩隻快馬無得輸，當年費sir都係玩兩翼就知哩個係勝利方程式

2.鏝城：曼城條防線有公司佬有英格蘭希望石頭加上1億兩閘基本上攻唔破 正所謂防守好可以贏冠軍，只可惜遇著利被剋死🤦🏻‍♂️

3.轟：車上季3-4-3贏晒，隊隊都爭住抄干爹，今年清埋馬迪DC狗哩d 25仔相信球隊會更合拍
可惜3-4-3已經慢慢被破解所以排第三

4. 阿仙奴：有兩大法國神鋒在陣就知幾牛b
加上有奧燒無限供應就算條25山齊士走用2&b都足夠重奪第四獎盃

5. 熱刺：轉個大球場班波跑到氣咳啦，仲邊有上年咁勁

6. 愛華頓：有朗尼

樓豬水貨

屌你老母

7. 曼聯：黑腸太多影響觀賞性，所以排第7

mu同李城呢

不值一提

mu mc car爭頭三
四至八：熱利阿李愛
呢8隊包晒歐聯歐覇

歐聯大熱—曼聯

英超冠軍大熱都係我地曼聯

咁多人覺得car衛冕失敗？

呢句真..

肉酸都屌?

岩呀 我地曼連拆2隊波出黎 求其一個陣容都屌打英超各隊啦 輕鬆然波

干地見底la

No la 鍠三連霸
歐聯佢地頭

打籃球就贏到

1鏝2熱3痢4車5阿

1 曼聯
2-19 是但
20 死猁狗

老老實實如果曼疊埋心水靜係玩兩翼同當年天空之城咁撚樣既，對中游隊應該好撚有把握

但睇埋熱身賽見到犘連奴要班球員咁比心機做組織，作為曼迷既我都唔敢睇好

班人又慢D波又唔爽，你叫爆炸頭同你玩ONE TOUCH 定係想馬斯亞傳到直線比其他人

好似上季主場對曼城嬲尾咁下下斬入去仲撚有威脅，又好睇

誠你貴言呀 死痢九

中下游先唔驚燒味

都係承返樓主貴言
大家咁話